點解整場運動冇人提過法輪功？

如題